{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9157f"},"moduleNumber":1,"question":"Чи дозволено в цій ситуації рух через переїзд у два ряди?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91580"},"moduleNumber":2,"question":"Як ви повинні вчинити в цій ситуації, коли на залізничному переїзді   утворився затор, який змусить вас зупинитися?","answers":"{\"1\": \"\\u0412'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u0442\\u044c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c (\\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439).\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91581"},"moduleNumber":3,"question":"Чи дозволено в цій ситуації рух через переїзд у два ряди?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91582"},"moduleNumber":4,"question":"Чи дозволяється самовільно відкривати\u0009шлагбаум на  залізничному переїзді?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0456 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91583"},"moduleNumber":5,"question":"Чим повинен керуватися водій транспортного засобу під час проїзду  цього залізничного переїзду?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0456 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"2\": \"\\u0412\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91584"},"moduleNumber":6,"question":"Чим повинен керуватися водій транспортного засобу під час проїзду  цього залізничного переїзду?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"3\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0456 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\", \"5\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91585"},"moduleNumber":7,"question":"Чи дозволено рух через залізничний переїзд у ситуації, зображеній на малюнку?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91586"},"moduleNumber":8,"question":"Чи дозволено рух через залізничний переїзд у ситуації, зображеній на малюнку?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91587"},"moduleNumber":9,"question":"Як ви повинні вчинити в цій ситуації, коли на залізничному переїзді увімкнулася світлова та звукова сигналізація, а шлагбауми ще не почали опускатися?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0442\\u0430\\u043a \\u044f\\u043a \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u043b\\u0438 \\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\t\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91588"},"moduleNumber":10,"question":"У разі вимушеної зупинки\u0009 транспортного засобу на залізничному переїзді водій зобов'язаний негайно:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043b\\u044e\\u0434\\u0435\\u0439.\", \"3\": \"\\u0412\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91589"},"moduleNumber":11,"question":"Яких заходів повинен вжити водій транспортного засобу в разі вимушеної зупинки на залізничному переїзді, якщо йому не вдається звільнити залізничний переїзд?","answers":"{\"1\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u043f\\u043e\\u0441\\u043b\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0447\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u0456\\u043a \\u0443\\u0437\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0439 \\u0432 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u044f\\u043a \\u043d\\u0430 1000 \\u043c (\\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0442\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a \\u0456\\u043c\\u043e\\u0432\\u0456\\u0440\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430, \\u0430 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445 - \\u0443 \\u0431\\u0456\\u043a \\u0433\\u0456\\u0440\\u0448\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457), \\u043f\\u043e\\u044f\\u0441\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0457\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430 (\\u043b\\u043e\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0442\\u0438\\u0432\\u0430, \\u0434\\u0440\\u0435\\u0437\\u0438\\u043d\\u0438), \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0456, \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0442\\u0440\\u0438\\u0432\\u043e\\u0433\\u0438,  \\u0432\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430 \\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447, \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9158a"},"moduleNumber":12,"question":"Що є сигналом зупинки поїзда, який подається людиною в разі вимушеної зупинки транспортного засобу на залізничному переїзді або іншої небезпеки?","answers":"{\"1\": \"\\u041a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0448\\u043c\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u044f\\u0441\\u043a\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0442\\u043a\\u0430\\u043d\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043c\\u0456\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434\\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u043c \\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0443 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0456 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 - \\u0437 \\u0444\\u0430\\u043a\\u0435\\u043b\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0435\\u043c.\", \"2\": \"\\u0416\\u0435\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0448\\u043c\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u044f\\u0441\\u043a\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0442\\u043a\\u0430\\u043d\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043c\\u0456\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434\\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u043c \\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0443 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0456 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 - \\u0437 \\u0444\\u0430\\u043a\\u0435\\u043b\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0435\\u043c.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9158b"},"moduleNumber":13,"question":"Як ви повинні вчинити в ситуації, коли при під'їзді до залізничного переїзду ви побачили поїзд, що наближається, але при цьому звукова та світлова сигналізація залізничного переїзду не увімкнена?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0442\\u0430\\u043a \\u044f\\u043a \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9158c"},"moduleNumber":14,"question":"Як ви повинні вчинити в ситуації, якщо ви зупинилися перед залізничним переїздом на заборонний сигнал світлофора, коли поїзд вже проїхав, а світлова та звукова сигналізація ще не вимкнулися?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0442\\u0430 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9158d"},"moduleNumber":15,"question":"Як ви повинні вчинити в ситуації, коли на залізничному переїзді увімкнулася світлова та звукова сигналізація, а поїзд ще не з'явився в межах видимості?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0442\\u0430\\u043a \\u044f\\u043a \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9158e"},"moduleNumber":16,"question":"Як ви повинні вчинити в цій ситуації, коли шлагбауми, які знаходяться   перед вами, почали опускатися?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0442\\u0430\\u043a \\u044f\\u043a \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e  \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9158f"},"moduleNumber":17,"question":"Залізничним переїздом вважається:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044f\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1 \\u0442\\u0430 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91590"},"moduleNumber":18,"question":"Де водій автомобіля повинен зупинити свій транспортний засіб для пропуску поїзда, що наближається, за відсутності на переїзді засобів організації дорожнього руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430 5 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 10 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 15 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430 20 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91591"},"moduleNumber":19,"question":"У чому повинен переконатися водій при\u0009під'їзді\u0009до будь-якого  залізничного переїзду?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0454 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e\\t\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0454 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438  \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 (\\u043b\\u043e\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0442\\u0438\\u0432, \\u0434\\u0440\\u0435\\u0437\\u0438\\u043d\\u0430).\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91592"},"moduleNumber":20,"question":"Чим повинні керуватися водії транспортних засобів під час проїзду  будь-яких залізничних переїздів?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0456 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91593"},"moduleNumber":21,"question":"Де водіям транспортних засобів дозволено перетинати залізничні колії?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445, \\u0430 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0457\\u0445 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454, \\u0442\\u043e \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430  \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91594"},"moduleNumber":22,"question":"Водії транспортних засобів можуть перетинати залізничні колії лише:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0434\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0456 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 3 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
